點解仲有手足入人地舖頭除口罩？

講撚咗幾多次，除口罩就要揾冇cam嘅地方除！
點解我仲要見到有手足入萬寧除口罩？
好撚多閉路電視影哂你地喇！
啲片係直接上怡和保安部架！
而保安部啲大粒嘢好多都係退休狗黎

下次直頭咪撚入怡和旗下嘅惠康、萬寧、7仔喇

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

Pish

次次見到Ｄ暴徒換衫前都打爛曬７仔Ｄ CCTV之後 入去換衫
之後店員無上前阻止 反而對黑衫講加油！！！！
太可惡了！！！